\section*{Elektrische Stromkreise}
\subsection*{Beispiele für einfache elektrische Stromkreise}
\subsubsection*{Auftrag}

Zeichne rot den Stromkreis (Stromfluss) ein und daneben den entsprechenden Schaltplan!

Was fällt dir auf, wenn du deine beiden gezeichneten Schaltpläne vergleichst?

\linebox{2}{Es sind die gleichen Schaltpläne bestehend aus einer Stromquelle, einem Schalter und einer Glühbirne.}

\begin{table}[!ht]
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
        \hline
        \textbf{Stromkreis (Stromfluss)} & \textbf{Schaltplan} \\
        \hline
        \eitherorbox{%
            \includegraphics[height=7cm]{src/stromkreise/stromkreis1.png}
        }{%
            \includegraphics[height=7cm]{src/stromkreise/stromkreis1-lösung.png}
        } &
        \answerbox{7}{%
            \begin{circuitikz}
                \draw (0,0) to[lamp]
                    (0,6) to[normal open switch]
                    (7,6) to[]
                    (7,0) to[battery1]
                    (0,0);
            \end{circuitikz}
        } \\
        \hline
        \eitherorbox{%
            \includegraphics[height=7cm]{src/stromkreise/stromkreis2.png}
        }{%
            \includegraphics[height=7cm]{src/stromkreise/stromkreis2-lösung.png}
        } &
        \answerbox{7}{%
            \begin{circuitikz}
                \draw (0,0) to[]
                    (0,6) to[lamp]
                    (7,6) to[normal open switch]
                    (7,0) to[battery1]
                    (0,0);
            \end{circuitikz}
        } \\
        \hline
    \end{tabularx}
\end{table}
